[毒男廚房] 炒菜心

話說細路我平時就拍開科學片既

今次就屎忽痕講煮野食

講下炒菜，同埋入面一啲科學原理

鍾意既麻煩各位巴打俾個Like

覺得整得唔好可以留言俾下意見細佬我架

Facebook Page